點睇車仔隻52m德國神鋒係禁區插水冇人理？

連隊友都唔撚望佢

咁上力？

阿仙奴拎曬彩啦仲串車狗

比你搏到多個咪又係唔撚入